以前唔明點解日軍可以控制到咁多中國人

依家終於明白晒
黑警甴人唔夠你多, 又唔係下下敢開槍
得近身武器都可以隨便沖入人群抓幾個手足係咁打
大佬幫手掩護下同埋做下單擋幫下野都要丫?
同埋和理非真係要進化下...點解可以成堆女人比人拉晒
煩都要講多句, 係獨裁國家改革唔係請客吃飯
麻煩出得黎, 要做好準備
睇下人地黑警甴真係做晒心理準備同埋100%
付出去所有去進行改革推倒現有所有守則
依家咪佢最撚大囉..張仔都要收皮聽佢地講呀
人地笑鳩我地真係合情合理

班死曱甴，當正自己係軍隊。其實一人一把刀的話，場革命早就搞掂。中共邊敢出軍啊屌